黨媒01列出不支持候選人名單 第一位 許智勇

屌 點解可以咁賤
Link唔放 廢事比佢賺hit rate

政治以外，一部分人在社會中樹立惡劣榜樣，如言行備受爭議的建制派人物何君堯，以及早前因在立法會搶女行政主任手機而被裁定普通襲擊、不誠實取用電腦及阻礙公職人員執行職務等罪名成立的民主黨成員許智峯。我們懷疑他們是否擁有從政者應具備的德行和品性，道理很簡單，若區議員其身不正，如何讓人信服，將一方安寧建設交付於他？除了在另一份名單提出認為不應該獲得選民支持的素人，我們亦列出一些我們認為不適合出任區議員的人選，希望大家考慮到香港的和平理性發展，投下符合香港整體利益的一票。

佢負出左唔少
支那 個那支 死仆街

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

識加何君堯落去掩護，都有啲腦